屋企近燒烤場真係好慘成家都係燒烤味

我真屌你老母仆街政府點解批准個燒烤場起係咁近民居
真係唔明香港大把野食都唔去食偏偏比百幾蚊去燒垃圾香港人真係on撚鳩前世未食過屎
祝你班仆街食完生cancer

where

我屋企隔籬都係燒烤場
但又冇你呢個問題

屋企對面開咗燒烤場
日日都聞到勁大陣味

元朗西？天馬苑？富泰？

屯門富泰

你屋企開

唔係
郊野燒烤場

有咩方法反擊
真係好嬲

你屌班食客都唔屌起果條友

投訴

真心嗰個個位起樓冇咁嬲
呢啲自助場係開不如去到藍地至洪水橋之間應該大把位

問題就係成張床衫都係燒烤味

以前讀嶺南都成日聞到

參考旺角當年單臭豆腐案 , 臭味都係襲擊一種

百拎蚊食垃圾香港人無得球前世未食過屎

試過唔受理仲要比人當痴線

唔想比人打
間野我覺得係有背景既人開

屌那星 九華徑BBQ陣味 我喺荔枝角泳池都聞到

慘得過屋企就算開冷氣都有燒烤味

咁你講乜鬼反擊啫

斯文人唔做激進行為有咩途經投訴

法律解決仲唔夠斯文 ?

有地有牌

法律途徑

其實都係 仲要長期

蘋果

政府批果班人真係on撚鳩
我祝批果班人全家生cancer死後落十八層地獄日日比人烤

係就快宣傳下唔好來bbq

燒烤味主要係PAH (polycyclic aromatic hydrocarbon)
致癌物嚟

利申：FYP個topic同BBQ有關

政府班人無腦
有份都屌 落地獄比人烤啦！你班仆街

唔好過來燒

算啦間野都係大時大節先有客姐

咪撚住

今日咩日子成堆人燒緊
啲味勁到呢！
大時大節個果畫面真係想死

我可唔可以叫佢地咪撚燒

真係好誇張

想反擊？
係屋企買個燒烤爐吹番去佢地到

投訴
持牌食肆產生嘅油煙干擾到附近嘅人就係違法

試過無用

算少喇 我望哂燒烤場同大宅

但你預佢會上你屋企睇
你唔比佢上就唔好嘥時間
投訴人資料係保密嘅
利申：投訴過

九龍徑果邊
直頭痴線

投訴完有無做野

有
即比左封改善通知書間支那野
唔改就罰錢
班支那狗死死地氣去改
你投訴廢氣就去環保署
熱氣就去食環
不過打1823 快d，佢會幫你forward

感謝

香港人永遠都只係燒到自己果陣先會諗反撲

做任何事都需要一個英雄帶頭
時機未到唔好甘灰

班撚屌
錢就佢賺
氣就小市民賺

咩燒烤味呀.,擺明就係燒炭味

富泰撚
我個窗都對住燒烤場

天日一齊call食環唔好忍

有用咩

問題小市民比錢佢地賺

普通人邊會理果度有污染，d貨點黎。食飽就走架啦

投訴
持牌食肆產生嘅油煙干擾到附近嘅人就係違法

但你預佢會上你屋企睇
你唔比佢上就唔好嘥時間
投訴人資料係保密嘅
利申：投訴過
投訴完有無做野
有
即比左封改善通知書間支那野
唔改就罰錢
班支那狗死死地氣去改
你投訴廢氣就去環保署
熱氣就去食環
不過打1823 快d，佢會幫你forward
聚沙成塔巴打

無關係，你可以民事告滋擾，贏完再司法覆核政府批個牌

好多年啦

政府班人無腦贏都係覆核炸
老實講句正常人都唔會批准咁近起啦！

真係頂唔順

仲以為你講緊另一種燒烤場

靜坐抗議囉

有沒富泰撚一齊（明知道沒可能做到但想一試下）

去稅局舉報佢瞞稅
呢d 場實有啦

有效但會唔會唔太值

無證據點會受理

到底發生咩事117負評

樓主rip

屋企門口就係燒烤場

仲以為佢執左，原來仲開緊，真係味好重

有人教過我點樣，

可能我住得遠 聞唔到有味
但係個場成日都空撩撩 唔覺有人燒嘅

想知海關training 時點頂大欖bbq 場浸味

唔好玩啦！嶺南果邊有時都聞到

Training一部分

啲牛屎味遮唔住咩

班牛屎仔一早聞到麻木晒啦

住屯門本身已經on9啦

慘 幻想到日日油煙味 晾完衫都有一浸味

公屋就算撚數啦
咁撚多要求
屌你俾緊幾多租呀
含撚啦

大尾督嗰頭先痴線，夜晚走係會離遠都見到勁撚多煙係咁向上升，仲以為火燭

以為你想隱悔咁講火化場d燒烤味

抵死啦
甘你老母
天你老母日

總好過燒死屍陣味

要打毒氣致癌

你未屌到間BBQ場之前
就開post畀人屌你老母
甘你老母

睇到呢到我開始鄧你可憐

公屋係咁上下

開冷氣係抽外面嘅空氣嘛 實有架

港島去屯門洗唔洗帶回鄉證？

1823一定會理

日日咁聞法個肺會唔會出事

買左個場，然後唔做生意

過年唱歌唱到成點幾兩點

空氣清新機呢

幾正, 每日煮飯有燒烤味

唔好意思，附近都有私人

咁私樓先有資格嘈
公屋窮撚多多聲氣
含撚啦

你智商都幾高

免費有燒烤味仲想點

我嗰度有人買咗一樓個單位連埋平台 次次大時大節都bbq 佢個位仲要係正屋苑中間 次次都勁大陣味 雖然係一年幾次 但係佢合法咩

成個冬天好無
咩叫大時大節,五六日呢？
你根本唔知果種痛苦
日頭就燒烤味夜晚就生日歌真係無一日安寧

原來有新bbq場，多謝樓主無私介紹

生cancer

搵龍心幫手

你咪去燒囉！
無人知你食慣屎

好過住果度附近啲人少少咁啦

荔欣

有咩慘過自己蠢又唔認

屌食客有撚用？
就算每日有6000人黎
而每個日3年先黎燒一次野食

都足以每日都有人黎燒野食

你死左條心啦

又住係燒烤場附近又蠢又唔認果啲囉，咁都要問，一諗起人地一路聞住燒烤味一路嬲嬲豬咁打字

而家喺富泰燒緊

唉

琴日先睇完你呢個po
今日就燒了

知你威啦！

其實我成日都諗呢個問題
住喺上面啲人點算
你對正燒烤場？